{"type":{"value":"feed"},"title":"Boca Juniors, \u00faltimas noticias de Boca Juniors en TyC Sports","entry":[{"type":{"value":"LINK"},"id":"172030","title":"Vuelta a casa","summary":"Luego de los trabajos en la pen\u00ednsula de Florida, el plantel xeneize regres\u00f3 al pa\u00eds y se prepara para el arranque de la competencia oficial.","published":"2018-07-26T09:51:23-03:00","updated":"2018-07-26T09:51:23-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/26\/17119\/volvio-bocb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/26\/vuelta-a-casa_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"172029","title":"La habilidad oculta de Pav\u00f3n","summary":"El delantero de Boca imit\u00f3 el relato de Mariano Closs en el avi\u00f3n que los trajo de vuelta al pa\u00eds luego de la pretemporada en Estados Unidos.","published":"2018-07-26T09:41:00-03:00","updated":"2018-07-26T09:41:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/26\/17118\/la-habilidad-oculta-de-pavoo_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/curiosidades\/2018\/07\/26\/la-habilidad-oculta-de-pavon_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"172024","title":"Boca arriba","summary":"La superpoblaci\u00f3n de delanteros le abre un abanico de posibilidades a Guillermo, pero tambi\u00e9n puede generarle inconvenientes. \u00bfQui\u00e9nes jugar\u00e1n? La definici\u00f3n del esquema ser\u00e1 clave para la decisi\u00f3n del t\u00e9cnico. Hay seis que quieren un lugar: Pav\u00f3n, Villa, Benedetto, \u00c1bila, Tevez y Z\u00e1rate.","published":"2018-07-26T08:22:19-03:00","updated":"2018-07-26T08:22:19-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/26\/17114\/boca-arriba_416x234.png","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/26\/boca-arriba_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"172004","title":"\u00bfTe acord\u00e1s de este japon\u00e9s?","summary":"Boca busca arquero y en las \u00faltimas horas surgi\u00f3 el nombre de Eiji Kawashima, que jug\u00f3 el Mundial de Rusia con el seleccionado nip\u00f3n. El \u00fanico antecedente es el de Naohiro Takahara.","published":"2018-07-25T21:03:00-03:00","updated":"2018-07-25T21:03:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17096\/takahara_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/25\/te-acordas-de-este-japones_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"172005","title":" \u00bfC\u00f3mo lo ves a Kawashima en la Bombonera?","summary":"El arquero japon\u00e9s es otro de los nombres que le acercaron a la dirigencia y afirm\u00f3 en No todo pasa sobre un posible ofrecimiento para jugar en Boca: \u201cSer\u00eda un placer\u201d.","published":"2018-07-25T21:03:00-03:00","updated":"2018-07-25T21:03:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17095\/-como-lo-ves-a-kawashima-en-la-bombonerb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/-como-lo-ves-a-kawashima-en-la-bombonera_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171995","title":" \u00bfQu\u00e9 va a pasar con Sebasti\u00e1n P\u00e9rez?","summary":"El colombiano, sin lugar en Boca, busca un nuevo rumbo y est\u00e1 en carpeta de Racing. \u00bfLa traba? El Xeneize necesita venderlo porque tiene que liberar un cupo de extranjero y no podr\u00eda jugar Libertadores.","published":"2018-07-25T18:35:48-03:00","updated":"2018-07-25T18:35:48-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15258\/sebastian-perez_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/25\/-que-va-a-pasar-con-sebastian-perez_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171976","title":"\u00bfQu\u00e9 lesi\u00f3n tiene Pablo P\u00e9rez?","summary":"El mediocampista habl\u00f3 en exclusiva con TyC Sports antes de emprender el regreso a Buenos Aires y dio detalles del problema que lo oblig\u00f3 a salir en el partido de anoche. Adem\u00e1s, hizo un an\u00e1lisis de la pretemporada y se refiri\u00f3 al futuro de Gago.","published":"2018-07-25T15:00:00-03:00","updated":"2018-07-25T15:00:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17067\/pablo-perfa_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/que-lesion-tiene-pablo-perez_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171975","title":"Entrenando esperan","summary":"Vergini, Espinoza y Seba P\u00e9rez, entre otros, trabajaron bajo las \u00f3rdenes de Ariel Pereyra. Gago y Benedetto, ausentes hasta el viernes.","published":"2018-07-25T14:40:18-03:00","updated":"2018-07-25T14:40:18-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17063\/boca-espinoza_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/parte-del-plantel-de-boca-se-entreno-en-casa-amarilla_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171966","title":"Boca, entre buenas y malas en la pretemporada","summary":"El an\u00e1lisis de Tato antes del comienzo de la actividad oficial del Xeneize.","published":"2018-07-25T12:39:00-03:00","updated":"2018-07-25T12:39:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/06\/8669\/nueva-aguilera-leandro_416x234.png?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/boca-entre-buenas-y-malas-en-la-pretemporada_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171952","title":"La lesi\u00f3n de Benedetto: \"No hay tiempos\"","summary":"El doctor Jorge Batista se manifest\u00f3 en su cuenta de Instagram sobre la tendinitis aquileana que padece el delantero de Boca. \"Aventurando, el paciente va a estar para este o el siguiente partido\", destac\u00f3.","published":"2018-07-25T09:18:00-03:00","updated":"2018-07-25T09:18:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17034\/pipa-lesion_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/la-lesion-de-benedetto-no-hay-tiempos_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171946","title":"\"Esperemos que Gago descanse y volveremos a hablar con \u00e9l\"","summary":"El entrenador de Boca se refiri\u00f3 a la lesi\u00f3n del volante central y sostuvo que tendr\u00e1n una charla con el jugador en Buenos Aires para \"ver c\u00f3mo est\u00e1 y c\u00f3mo se siente\".","published":"2018-07-25T07:56:57-03:00","updated":"2018-07-25T07:56:57-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17026\/barros-schelotto-esperemos-que-gago-descanse-y-volveremos-a-hablar-con-en_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/barros-schelotto-esperemos-que-gago-descanse-y-volveremos-a-hablar-con-el_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171944","title":"Balance positivo de la pretemporada para el Mellizo","summary":"El entrenador de Boca se mostr\u00f3 conforme con la preparaci\u00f3n realizada por Boca en Estados Unidos a pesar de la derrota por penales ante Colorado Rapids en el \u00faltimo encuentro previo a retornar a Buenos Aires,","published":"2018-07-25T07:47:00-03:00","updated":"2018-07-25T07:47:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17025\/barros-schelotto-se-fue-conforme-pese-a-la-derrotc_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/balance-positivo-de-la-pretemporada-para-barros-schelotto_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171941","title":"Penales de lujo de Cardona y Z\u00e1rate","summary":"Ambos jugadores picaron la pelota en la definici\u00f3n desde los doce pasos entre Boca y Colorado Rapids. Finalmente fue triunfo para los estadounidenses por 5-4. Reviv\u00ed la tanda completa.","published":"2018-07-25T01:11:00-03:00","updated":"2018-07-25T01:11:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17021\/penales-de-lujo-de-cardona-y-zaratf_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/penales-de-lujo-de-cardona-y-zarate_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171925","title":"Radiografia del ataque de Boca","summary":"La superpoblaci\u00f3n de delanteros obliga a Guillermo a buscar la mejor alternativa para la temporada. En el segundo tiempo ante Colorado Rapids, cambi\u00f3 tres de los cuatro jugadores ofensivos.","published":"2018-07-25T00:13:00-03:00","updated":"2018-07-25T00:13:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17018\/boca-forma_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/radiografia-del-ataque-de-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171854","title":"Boca se durmi\u00f3, se lo empataron y lo perdi\u00f3 en los penales","summary":"El Xeneize ganaba c\u00f3modo con goles de Barrios y Villa, pero cometi\u00f3 errores defensivos y Colorado Rapids se puso 2-2 con tantos de Boli y Mart\u00ednez. En la definici\u00f3n, err\u00f3 Bebelo Reynoso.","published":"2018-07-25T00:00:00-03:00","updated":"2018-07-25T00:00:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/25\/17028\/boca-se-durmio-se-lo-empataron-y-lo-perdio-en-los-penaleu_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/25\/boca-se-durmio-se-lo-empataron-y-lo-perdio-en-los-penales_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171924","title":"Sufre el Mellizo: Pablo P\u00e9rez tuvo que pedir el cambio","summary":"El mediocampista fue reemplazado por Reynoso a los 7 minutos del complemento por un golpe en la espalda.","published":"2018-07-24T23:37:00-03:00","updated":"2018-07-24T23:37:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/24\/17016\/boca-pablo-perez_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/24\/sufre-el-mellizo-pablo-perez-tuvo-que-pedir-el-cambio_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171909","title":"Parte m\u00e9dico de Benedetto","summary":"Boca confirm\u00f3 que el delantero sufre una \"tendinitis aquileana izquierda\". \u00bfLlega al partido ante Libertad?","published":"2018-07-24T18:31:00-03:00","updated":"2018-07-24T18:31:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/24\/16987\/benedetto-boca_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/24\/parte-medico-de-benedetto_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171890","title":" \u00bfCu\u00e1nto le pagar\u00e1 Boca a Talleres por Pav\u00f3n?","summary":"En medio de la negociaci\u00f3n por Olaza, la dirigencia del equipo cordob\u00e9s pidi\u00f3 que le paguen ahora el 10% que ten\u00eda del delantero. ","published":"2018-07-24T15:36:21-03:00","updated":"2018-07-24T15:36:21-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/06\/05\/11816\/pavon-boca_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/24\/-cuanto-le-pagara-boca-a-talleres-por-pavon_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171888","title":"\"No tengo nada grave, vine a ver si es un desgarro o solo una molestia\"","summary":"El delantero de Boca despej\u00f3 cualquier suposici\u00f3n sobre una posible lesi\u00f3n de gran importancia y aclar\u00f3: \"De la rodilla que me hab\u00eda lesionado estoy diez puntos, eso es lo m\u00e1s importante\".","published":"2018-07-24T15:16:44-03:00","updated":"2018-07-24T15:16:44-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/24\/16957\/benedetto_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/24\/benedetto-no-tengo-nada-grave-vine-a-ver-si-es-un-desgarro-o-una-molestia_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171880","title":"Cambio de horario para Boca-Alvarado","summary":"El partido por la Copa Argentina, que se jugar\u00e1 el 1 de agosto en Lan\u00fas, pas\u00f3 para las 19.30.","published":"2018-07-24T14:14:40-03:00","updated":"2018-07-24T14:14:40-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/18\/10014\/carlos-tevez_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/copa-argentina\/2018\/07\/24\/cambio-de-horario-para-boca-alvarado_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171864","title":"Andrada, la nueva opci\u00f3n para el arco","summary":"Si el arquero de Lan\u00fas es comprado por el Villareal, tiene chances de ser cedido al conjunto de Guillermo Barros Schelotto y as\u00ed pelear el puesto con Agust\u00edn Rossi.","published":"2018-07-24T10:12:42-03:00","updated":"2018-07-24T10:12:42-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/24\/16936\/andrada-la-nueva-opcion-para-el-arcp_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/24\/andrada-la-nueva-opcion-para-el-arco_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171830","title":"Olaza, a un paso de Boca","summary":"Despu\u00e9s de otra reuni\u00f3n entre Angelici y Fassi, la negociaci\u00f3n por el pase del lateral uruguayo qued\u00f3 a un paso de cerrarse. Pochettino ser\u00e1 el jugador Xeneize que pasar\u00e1 a Talleres, quien no se resigna por Maroni..","published":"2018-07-23T22:39:00-03:00","updated":"2018-07-23T22:39:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16914\/olaza_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/23\/olaza-se-acerca-a-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171826","title":"Boca ya est\u00e1 en Denver","summary":"El conjunto de Guillermo Barros Schelotto arrib\u00f3 a la ciudad donde este martes jugar\u00e1 ante Colorado Rapids su \u00faltimo amistoso de pretemporada en Estados Unidos.","published":"2018-07-23T21:27:00-03:00","updated":"2018-07-23T21:27:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16908\/boca-ya-esta-en-denvet_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/23\/boca-ya-esta-en-denver_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171818","title":"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 Gago?","summary":"La \u00faltima lesi\u00f3n le peg\u00f3 muy duro al mediocampista. Los pr\u00f3ximos d\u00edas ser\u00e1n clave pensando en la chance de volver a jugar, algo que intentar\u00e1 hasta fin de a\u00f1o. El retiro, una alternativa.","published":"2018-07-23T20:17:59-03:00","updated":"2018-07-23T20:17:59-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16431\/gago-nueva-lesion_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/23\/como-esta-gago_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171809","title":"Benedetto se vuelve a Buenos Aires","summary":"El delantero de Boca, que se lesion\u00f3 en el partido ante DIM, dejar\u00e1 la pretemporada en Estados Unidos y se realizar\u00e1 estudios para constatar la gravedad de la lesi\u00f3n.","published":"2018-07-23T18:36:00-03:00","updated":"2018-07-23T18:36:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16881\/benedetto-boca_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/23\/benedetto-se-vuelve-a-buenos-aires_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171806","title":"Vergini volvi\u00f3 a hablar y aclar\u00f3 sus dichos","summary":"El defensor de Boca explic\u00f3 que de ninguna manera estaba enojado con el cuerpo t\u00e9cnico por haberlo dejado fuera de la n\u00f3mina de jugadores que viajaron a Denver y que todo fue un malentendido tras un viaje largo y cansador.","published":"2018-07-23T17:08:48-03:00","updated":"2018-07-23T17:08:48-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16877\/santiago-vergini_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/23\/vergini-volvio-a-hablar-y-aclaro-sus-dichos_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171805","title":"Bentancur y una visita especial","summary":"El mediocampista de Juventus pas\u00f3 por el predio que Boca tiene en Ezeiza para saludar a sus viejos compa\u00f1eros.","published":"2018-07-23T17:06:12-03:00","updated":"2018-07-23T17:06:12-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16876\/bentancur-0_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/23\/bentancur-y-una-visita-especial_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171769","title":"Boca, la baja de Izquierdoz y los desaf\u00edos que vienen","summary":"","published":"2018-07-23T12:32:00-03:00","updated":"2018-07-23T12:32:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/06\/8669\/nueva-aguilera-leandro_416x234.png?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/23\/boca-la-baja-de-izquierdoz-y-los-desafios-que-vienen_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171766","title":"\u00bfPor qu\u00e9 Vergini se volvi\u00f3 antes de la pretemporada?","summary":"El defensor retorn\u00f3 de EEUU junto a otros siete jugadores por cuestiones log\u00edsticas que obligaron a Boca a continuar su gira con 20 integrantes.","published":"2018-07-23T12:24:00-03:00","updated":"2018-07-23T12:24:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16840\/por-que-vergini-se-volvio-antes-de-la-pretemporadb_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/23\/por-que-vergini-se-volvio-antes-de-la-pretemporada_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171759","title":"Izquierdoz se pierde los octavos de la Copa","summary":"El central, flamante refuerzo de Boca, debe dos fechas de suspensi\u00f3n por una expulsi\u00f3n en la Libertadores 2014, cuando era jugador de Lan\u00fas.","published":"2018-07-23T10:52:51-03:00","updated":"2018-07-23T10:52:51-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16831\/izquierdoz-se-pierde-los-octavos-de-la-copb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/23\/izquierdoz-se-pierde-los-octavos-de-la-copa_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171757","title":"Vergini: \"No s\u00e9 bien por qu\u00e9 vuelvo antes\"","summary":"El defensor regres\u00f3 antes del final de la pretemporada, pero no tiene claro el motivo. \"Lo decidieron as\u00ed\", asegur\u00f3 en Ezeiza ante los medios. Tambi\u00e9n llegaron Chicco y Espinoza junto a Almendra, Balerdi y Maroni, que se sumar\u00e1n al Sub 20.","published":"2018-07-23T10:36:00-03:00","updated":"2018-07-23T10:36:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16829\/vergini-0_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/23\/vergini-no-se-bien-por-que-vuelvo-antes_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171755","title":"\u00bfPor qu\u00e9 Burdisso nunca volvi\u00f3 a Boca?","summary":"Nico levant\u00f3 tres Libertadores y dos Intercontinentales  con el Xeneize, pero nunca regres\u00f3. El mismo explic\u00f3 los motivos. ","published":"2018-07-23T09:35:00-03:00","updated":"2018-07-23T09:35:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16824\/burdissoboca_416x234.png","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/23\/por-que-burdisso-nunca-volvio-a-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171754","title":"Rulli: \"Me quedo, no me dej\u00e9 querer por Boca\"","summary":"El arquero argentino termin\u00f3 con una de las novelas de este mercado de pases y asegur\u00f3 que se queda en Real Sociedad. \"Cuenten conmigo esta temporada\", dijo en conferencia.","published":"2018-07-23T09:28:00-03:00","updated":"2018-07-23T09:28:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/23\/16869\/rulli-me-quedo-no-me-deje-querer-por-bocb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/23\/rulli-me-quedo-no-me-deje-querer-por-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171733","title":"Todav\u00eda no hay acuerdo","summary":"Termin\u00f3 otro d\u00eda de reuniones en Estados Unidos, y Boca y Talleres contin\u00faan sin resolver la situaci\u00f3n de Lucas Olaza. ","published":"2018-07-22T23:01:00-03:00","updated":"2018-07-22T23:01:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/28\/10950\/olaza-talleres_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/22\/todavia-no-hay-acuerdo_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171685","title":"Locura por el Mellizo","summary":"As\u00ed se fue Guillermo Barros Schelotto, entrenador de Boca, del amistoso frente al DIM en Estados Unidos.","published":"2018-07-21T23:35:08-03:00","updated":"2018-07-21T23:35:08-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16744\/locura-por-el-mellizp_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/locura-por-el-mellizo_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171683","title":"\u00bfQu\u00e9 le pas\u00f3 a Benedetto?","summary":"El delantero ingres\u00f3 en el arranque del segundo tiempo ante el DIM, pero no pudo completar los 45 minutos. \u201cTuve una sobrecarga, sal\u00ed por precauci\u00f3n\u201d, afirm\u00f3 y dej\u00f3 tranquilidad: \u201cLa rodilla est\u00e1 10 puntos\u201d.","published":"2018-07-21T23:12:35-03:00","updated":"2018-07-21T23:12:35-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16742\/a-0_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/que-le-paso-a-benedetto_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171682","title":"El tercero en discordia","summary":"Angelici confirm\u00f3 que Talleres quiere a Maroni como parte de la operaci\u00f3n de Olaza y afirm\u00f3: \u201cHay que convencer a Guillermo\u201d. Adem\u00e1s, admiti\u00f3 que rechazaron la oferta por Wanchope y expres\u00f3: \u201cNo tenemos ning\u00fan arquero en carpeta\u201d.","published":"2018-07-21T22:52:41-03:00","updated":"2018-07-21T22:52:41-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16740\/a-0_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/el-tercero-en-discordia_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171681","title":"Tevez puso el cuarteto","summary":"Carlitos, luego de una asistencia de Cardona, puso el 4-2 definitivo de Boca ante el DIM.","published":"2018-07-21T22:15:00-03:00","updated":"2018-07-21T22:15:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16737\/a-1_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/tevez-puso-el-cuarteto_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171679","title":"Clavala en el \u00e1ngulo, pibe","summary":"Agust\u00edn Almendra, una de las j\u00f3venes promesas de Boca, puso el 3-1 ante el DIM en Estados Unidos.","published":"2018-07-21T21:19:00-03:00","updated":"2018-07-21T21:19:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16733\/a-0_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/el-golazo-de-almendra-ante-el-dim_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171677","title":"Golazo de Villa","summary":"El colombiano, uno de los refuerzos de Boca, dio vuelta el partido ante el DIM.","published":"2018-07-21T20:54:17-03:00","updated":"2018-07-21T20:54:17-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16731\/a-0_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/golazo-de-villa_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171676","title":"El primer grito de Z\u00e1rate","summary":"El delantero marc\u00f3 el empate transitorio frente al DIM.","published":"2018-07-21T20:51:00-03:00","updated":"2018-07-21T20:51:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16729\/el-primer-gol-de-zarate-en-bocc_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/el-primer-grito-de-zarate-en-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171669","title":"As\u00ed lleg\u00f3 Boca para jugar con DIM","summary":"El Xeneize ya est\u00e1 en el estadio de la Universidad de Florida, donde desde las 20 jugar\u00e1 un amistoso frente a los colombianos.","published":"2018-07-21T19:08:18-03:00","updated":"2018-07-21T19:08:18-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16716\/boca-llegada_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/asi-llego-boca-para-jugar-con-dim_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171661","title":"Talleres pidi\u00f3 a Maroni y Balerdi por Olaza","summary":"La reuni\u00f3n entre Angelici y Fassi, presidente de la T, dej\u00f3 en suspenso el arribo del defensor despu\u00e9s de que el mandam\u00e1s cordob\u00e9s solicitara a dos j\u00f3venes joyas xeneizes para concretar la operaci\u00f3n.","published":"2018-07-21T16:36:31-03:00","updated":"2018-07-21T16:36:31-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/28\/10950\/olaza-talleres_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/21\/talleres-pidio-a-maroni-y-balerdi-por-olaza_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171658","title":"Boca despleg\u00f3 su poder\u00edo ofensivo","summary":"Con goles de Z\u00e1rate, Villa, Almendra y Tevez, el Xeneize se impuso por 4-2 a los colombianos, que marcaron por Cano y Pertuz.","published":"2018-07-21T15:41:00-03:00","updated":"2018-07-21T15:41:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16739\/boca-venico-a-dim-en-estados-unidot_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/21\/boca-venico-a-dim-en-estados-unidos_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171654","title":"Barrios se queda en Boca","summary":"El presidente Xeneize se reuni\u00f3 con el agente del mediocampista colombiano, elevaron la clausula de rescisi\u00f3n y llegaron a un acuerdo para que el jugador se quede en el club, por lo menos, hasta diciembre. ","published":"2018-07-21T15:06:51-03:00","updated":"2018-07-21T15:06:51-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16701\/barrios_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/21\/barrios-se-queda-en-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171648","title":"Boca jug\u00f3 un amistoso y Guillermo sorprendi\u00f3 con el 9","summary":"En la previa del amistoso ante el DIM, el Xeneize disput\u00f3 un encuentro de preparaci\u00f3n ante un conjunto norteamericano y el Mellizo puso como centrodelantero a... \u00a1Pav\u00f3n!, quien marc\u00f3 uno de los goles de la victoria por 2-0.","published":"2018-07-21T13:06:44-03:00","updated":"2018-07-21T13:06:44-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16693\/guillermo_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/21\/boca-jugo-un-amistoso-y-guillermo-sorprendio-con-el-9_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171642","title":"\"Hoy estoy para quedarme en Boca\"","summary":"El volante uruguayo se sum\u00f3 a la pretemporada del Xeneize en Boca Rat\u00f3n y, ante los rumores de ofertas del exterior, no quiso dar mayores detalles sobre su futuro. \"Es f\u00fatbol y nunca se sabe\", declar\u00f3 en su llegada a Estados Unidos. ","published":"2018-07-21T10:21:00-03:00","updated":"2018-07-21T10:21:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16683\/nandez-0_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/nahitan-nandez\/2018\/07\/21\/nandez-hoy-estoy-para-quedarme-en-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171641","title":"Boca rechaz\u00f3 oferta millonaria por Wanchope \u00c1bila","summary":"Un club de Arabia Saudita le remiti\u00f3 una propuesta de 10 millones de d\u00f3lares a Boca por el delantero ex-Hurac\u00e1n pero Angelici confirm\u00f3 que seguir\u00e1 en el Xeneize.","published":"2018-07-21T09:41:00-03:00","updated":"2018-07-21T09:41:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16682\/ramon-abila_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/boca-rechazo-oferta-millonaria-por-wanchope-abila_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171640","title":"Gago arrib\u00f3 a Buenos Aires","summary":"El volante de Boca dej\u00f3 la pretemporada de su equipo en Estados Unidos por un desgarro en el isquiotibial de su pierna derecha y ya est\u00e1 en Argentina para comenzar con la recuperaci\u00f3n. ","published":"2018-07-21T09:13:00-03:00","updated":"2018-07-21T09:13:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/21\/16681\/gago-arribo-a-buenos-airet_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/21\/gago-arribo-a-buenos-aires_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171599","title":"Los refuerzos del bicampe\u00f3n","summary":"Boca present\u00f3 de manera oficial a Izquierdoz, Villa y Z\u00e1rate.","published":"2018-07-20T21:48:41-03:00","updated":"2018-07-20T21:48:41-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/20\/16671\/a-0_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/20\/los-refuerzos-del-bicampeon_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171598","title":"\"Me ensuciaron un mont\u00f3n pero todo vuelve\"","summary":"El refuerzo de Boca habl\u00f3 luego de su presentaci\u00f3n y apunt\u00f3 ante quienes lo criticaron. Tambi\u00e9n habl\u00f3 de su futuro con el Xeneize.","published":"2018-07-20T21:31:38-03:00","updated":"2018-07-20T21:31:38-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/20\/16670\/zarate-estoy-muy-confiadp_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/mauro-zarate\/2018\/07\/20\/zarate-me-ensuciaron-un-monton-pero-todo-vuelve_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171596","title":" Angelici y el fixture: \u201cNo me voy a quejar, pero\u2026\u201d","summary":"El presidente de Boca tambi\u00e9n hizo referencia al sorteo de la pr\u00f3xima Superliga y puntualiz\u00f3 en un partido. \u201cSi quer\u00e9s salir campe\u00f3n le ten\u00e9s que ganar a todos\u201d, afirm\u00f3.","published":"2018-07-20T20:48:00-03:00","updated":"2018-07-20T20:48:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/20\/16668\/a-2_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/20\/-angelici-y-el-fixture-no-me-voy-a-quejar-pero_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171590","title":"Bajoneado, Gago se vuelve a Buenos Aires","summary":"El mediocampista no viaj\u00f3 a Boca Rat\u00f3n y regresar\u00e1 antes de lo previsto debido a su lesi\u00f3n.","published":"2018-07-20T19:35:00-03:00","updated":"2018-07-20T19:35:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16366\/fernando-gago-boca-entrenamiento_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/fernando-gago\/2018\/07\/20\/gago-abandono-la-pretemporada-y-vuelve-a-buenos-aires-_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171589","title":"Angelici: \"La Libertadores es la obsesi\u00f3n\"","summary":" El presidente de Boca traz\u00f3 objetivos para lo que viene y dio detalles sobre sus movimientos en el mercado de pases y la conformaci\u00f3n del plantel. Y avis\u00f3: \u201cSi Andrada no se vendi\u00f3 a Villarreal, haremos un intento\u201d.","published":"2018-07-20T19:29:46-03:00","updated":"2018-07-20T19:29:46-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/03\/8278\/angelici_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/20\/angelici-la-libertadores-es-la-obsesion_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171578","title":"\u00bfQu\u00e9 futbolistas de Boca pueden ser cedidos a Talleres?","summary":"Daniel Angelici tiene previsto ofrecerle algunos nombre a Andr\u00e9s Fassi, presidente de la T, aunque desde C\u00f3rdoba ya tienen claro que jugadores interesan: Tom\u00e1s Pochettino y Gonzalo Maroni. Negocian la llegada del lateral uruguayo Lucas Olaza.","published":"2018-07-20T16:34:00-03:00","updated":"2018-07-20T16:34:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/20\/16649\/pochettino_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/20\/que-futbolistas-de-boca-pueden-ser-cedidos-a-talleres_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171555","title":"Boca present\u00f3 su nueva equipaci\u00f3n","summary":"El Xeneize oficializ\u00f3 sus camisetas titular y suplente bajo el slogan \u201cEsto es Boca\u201d. As\u00ed se vestir\u00e1 el bicampe\u00f3n del f\u00fatbol argentino. ","published":"2018-07-20T10:49:26-03:00","updated":"2018-07-20T10:49:26-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/20\/16607\/camisetas-boca_416x234.png","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/20\/boca-presento-su-nueva-equipacion_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171511","title":" \u00bfConflicto en puerta?","summary":"Racing tiene acordada la llegada de Eugenio Mena, quien hoy ya no form\u00f3 parte del partido entre Bah\u00eda y Chapecoense. Sin embargo, el chileno fue ofrecido en estas horas a Boca\u2026","published":"2018-07-19T20:55:24-03:00","updated":"2018-07-19T20:55:24-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/19\/16579\/mena-chile-argentina_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/19\/-conflicto-en-puerta_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171500","title":" Insiste por Rulli","summary":"Boca necesita un arquero y pretende al de Real Sociedad.","published":"2018-07-19T18:16:35-03:00","updated":"2018-07-19T18:16:35-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/10\/9195\/rulli-real-sociedad_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/19\/-insiste-por-rulli_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171483","title":"Desde Alemania sondean a N\u00e1ndez","summary":"El Stuttgart estar\u00eda interesado en contar con los servicios del volante uruguayo tasado en 16 millones de d\u00f3lares, aunque Daniel Angelici insiste con que hasta diciembre no se va nadie del plantel.","published":"2018-07-19T14:31:08-03:00","updated":"2018-07-19T14:31:08-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/19\/16538\/nahitan-nandez_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/19\/desde-alemania-sondean-a-nandez_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171482","title":"Boca se despide de Sarasota y ya viaja a Miami","summary":"El Xeneize se tom\u00f3 una foto grupal para decirle adi\u00f3s al complejo IMG Academy y continuar con su puesta a punto en Miami, donde disputar\u00e1 su primer amistoso ante el DIM.","published":"2018-07-19T14:03:23-03:00","updated":"2018-07-19T14:03:23-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/19\/16536\/boca-img_416x234.jpeg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/19\/boca-se-despide-de-sarasota-y-ya-viaja-a-miami_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171468","title":"Boca, con titulares ante Independiente de Medell\u00edn","summary":"Guillermo Barros Schelotto pondr\u00e1 a sus jugadores m\u00e1s destacados desde el comienzo del partido, con el objetivo de probar su funcionamiento en lo que ser\u00e1 el segundo amistoso de la temporada.","published":"2018-07-19T11:50:48-03:00","updated":"2018-07-19T11:50:48-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/19\/16492\/boca-con-titulares-ante-independiente-de-medelliq_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/futbol-internacional\/2018\/07\/19\/boca-con-titulares-ante-independiente-de-medellin_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171467","title":"\"La cl\u00e1usula de Herrera es alta, pero se puede modificar\"","summary":"El representante del arquero de Talleres reconoci\u00f3 el inter\u00e9s de Boca por el jugador y aseguro que, pese a haber sido tasado en 10 millones de d\u00f3lares, existe un margen de negociaci\u00f3n que puede acercar a las partes.","published":"2018-07-19T11:41:45-03:00","updated":"2018-07-19T11:41:45-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/19\/16491\/scozzari-la-clausula-de-herrera-es-alta-pero-se-puede-modificas_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/19\/scozzari-la-clausula-de-herrera-es-alta-pero-se-puede-modificar_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171452","title":"Ya est\u00e1n a la venta las entradas para Barcelona - Boca","summary":"El equipo cul\u00e9 y el Xeneize se enfrentar\u00e1n por el torneo Joan Gamper el pr\u00f3ximo 15 de agosto. Van de $1.089 a $2.852.","published":"2018-07-19T08:09:26-03:00","updated":"2018-07-19T08:09:26-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/19\/16474\/barcelona-boca-entradas_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/amistoso-internacional\/2018\/07\/19\/ya-estan-a-la-venta-las-entradas-para-barcelona-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171434","title":"Golfista por un rato","summary":"La nueva incorporaci\u00f3n de Boca utiliz\u00f3 el tiempo libre en Estados Unidos, donde el Xeneize est\u00e1 de pretemporada, para cambiar de deporte por un rato.","published":"2018-07-18T19:59:30-03:00","updated":"2018-07-18T19:59:30-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16449\/zarate-se-divierte-jugando-al-golg_267x150.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/18\/zarate-se-divierte-jugando-al-golf_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171430","title":"Boca-Alvarado se jugar\u00e1 en Lan\u00fas","summary":"El debut xeneize en la Copa Argentina se disputar\u00e1 en el estadio del Sur de Gran Buenos Aires, el pr\u00f3ximo 1\u00b0 de agosto.","published":"2018-07-18T19:11:47-03:00","updated":"2018-07-18T19:11:47-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16445\/barros-schelotto-cancha-lanus_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/copa-argentina-2018\/2018\/07\/18\/boca-alvarado-se-jugara-en-lanus_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171419","title":"El parte oficial de la lesi\u00f3n de Gago","summary":"El jugador padeci\u00f3 un desgarro durante la pretemporada. Lo confirm\u00f3 el club con un parte m\u00e9dico.","published":"2018-07-18T16:23:00-03:00","updated":"2018-07-18T16:23:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16431\/gago-nueva-lesion_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/18\/el-parte-oficial-de-la-lesion-de-gago_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171416","title":"\"En Boca siempre hay presi\u00f3n para ganar la Libertadores\"","summary":"Recuperado de su lesi\u00f3n y con vistas al mayor torneo del continente, Dar\u00edo Benedetto habl\u00f3 en TyC Sports. \u00a1Mir\u00e1 lo que dijo!","published":"2018-07-18T15:39:25-03:00","updated":"2018-07-18T15:39:25-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16428\/en-boca-siempre-hay-presion-para-ganar-la-libertadoret_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/18\/en-boca-siempre-hay-presion-para-ganar-la-libertadores_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171413","title":"\"Solo falt\u00f3 que trajeran a Ibrahimovic\"","summary":"El delantero de Boca opin\u00f3 sobre la competencia que tendr\u00e1 en su puesto y se lo tom\u00f3 con humor.","published":"2018-07-18T15:14:45-03:00","updated":"2018-07-18T15:14:45-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16426\/benedetto-solo-falto-que-trajeran-a-ibrahimovid_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/18\/benedetto-solo-falto-que-trajeran-a-ibrahimovic_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171410","title":"Benedetto en L\u00edbero","summary":"El delantero de Boca, quien prepara su regreso, tras casi ocho meses sin jugar al f\u00fatbol, habla mano a mano con TyC Sports.","published":"2018-07-18T14:57:30-03:00","updated":"2018-07-18T14:57:30-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16420\/bendetto_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/18\/benedetto-en-libero_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171409","title":"\"Olaza se parece a Fabra\"","summary":"El padre del lateral uruguayo de Talleres le tir\u00f3 un gui\u00f1o a Boca, que podr\u00eda ser el pr\u00f3ximo club de su hijo. Adem\u00e1s, le meti\u00f3 presi\u00f3n a Guillermo y cont\u00f3 cu\u00e1l es la meta de Lucas.","published":"2018-07-18T14:54:00-03:00","updated":"2018-07-18T14:54:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16427\/rene-olaza-lucas-se-parece-a-fabrb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/18\/rene-olaza-lucas-se-parece-a-fabra_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171384","title":"Tevez: \"Guillermo sabe d\u00f3nde me gusta jugar\"","summary":"El Apache habl\u00f3 de su pretemporada en Estados Unidos y volvi\u00f3 a remarcar que su posici\u00f3n ideal es detr\u00e1s del 9.","published":"2018-07-18T08:35:00-03:00","updated":"2018-07-18T08:35:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/18\/16386\/tevez-1_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/18\/tevez-guillermo-sabe-donde-me-gusta-jugar_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171372","title":" \u201cEs una locura la cl\u00e1usula, me llena de orgullo\u201d","summary":"El delantero de Boca se refiri\u00f3 a los \u00a150 millones! que tiene como cl\u00e1usula de salida y afirm\u00f3: \u201cEstar\u00e9 haciendo las cosas bien\u201d. Adem\u00e1s, asegur\u00f3 que \u201cdisfrut\u00e9 el Mundial\u201d y explic\u00f3: \u201cMe enter\u00e9 lo de Sampaoli por las redes sociales\u201d.","published":"2018-07-17T23:43:31-03:00","updated":"2018-07-17T23:43:31-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16379\/-pavon-es-una-locura-la-clausula-me-llena-de-orgullp_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/17\/-pavon-es-una-locura-la-clausula-me-llena-de-orgullo_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171370","title":"A puro cuarteto en Estados Unidos","summary":"Wanchope Abila, Carlos Tevez y un momento de relajaci\u00f3n en medio de la pretemporada.","published":"2018-07-17T22:34:00-03:00","updated":"2018-07-17T22:34:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16377\/a-puro-cuarteto-en-estados-unidot_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/17\/a-puro-cuarteto-en-estados-unidos_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171367","title":"Wanchope: \"La Libertadores es una obsesi\u00f3n\"","summary":"El delantero de Boca reconoci\u00f3 en Sarasota que la Copa los desvela, aunque pidi\u00f3 \"tener paciencia y ser prudentes, porque son partidos de ida y vuelta y hay que estar preparados\".","published":"2018-07-17T21:24:48-03:00","updated":"2018-07-17T21:24:48-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16371\/wanchope-la-libertadores-es-una-obsesioo_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/17\/wanchope-la-libertadores-es-una-obsesion_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171366","title":"\u00bfCu\u00e1nto le pidi\u00f3 Talleres a Boca por Guido Herrera?","summary":"El Xeneize busca arquero y pregunt\u00f3 por el del equipo cordob\u00e9s, aunque su cotizaci\u00f3n hace casi imposible la negociaci\u00f3n. \u00bfSuena otra vez And\u00fajar?","published":"2018-07-17T21:16:00-03:00","updated":"2018-07-17T21:16:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16372\/cuanto-le-pidio-talleres-a-boca-por-guido-herrerb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/17\/cuanto-le-pidio-talleres-a-boca-por-guido-herrera_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171363","title":"Gago se vuelve antes de Estados Unidos","summary":"El volante, lesionado desde ayer en el isquiotibial derecho, retornar\u00e1 al pa\u00eds junto con los convocados del Sub 20.","published":"2018-07-17T20:26:04-03:00","updated":"2018-07-17T20:26:04-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16366\/fernando-gago-boca-entrenamiento_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/fernando-gago\/2018\/07\/17\/gago-se-vuelve-antes-de-estados-unidos_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171324","title":"Talleres le marc\u00f3 la cancha a Boca por Olaza","summary":"El club cordob\u00e9s avis\u00f3 que si el Xeneize quiere al lateral, tendr\u00e1 que enviar a Tom\u00e1s Pochettino y Gonzalo Maroni a cambio.","published":"2018-07-17T09:13:35-03:00","updated":"2018-07-17T09:13:35-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16301\/talleres-le-marco-la-cancha-a-boca-por-olazb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/mercado-de-pases\/2018\/07\/17\/talleres-le-marco-la-cancha-a-boca-por-olaza_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171320","title":"\u00bfCu\u00e1ndo debutan los otros grandes en la Copa Argentina?","summary":"Tras el triunfo de San Lorenzo de ayer, esta semana salen a la cancha Independiente y River. Boca el 1 de agosto y Racing ya qued\u00f3 eliminado en mayo.","published":"2018-07-17T07:38:00-03:00","updated":"2018-07-17T07:38:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/17\/16296\/grandes_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/copa-argentina\/2018\/07\/17\/cuando-debutan-los-otros-grandes-en-la-copa-argentina_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171277","title":"Gago se retir\u00f3 con una molestia en el amistoso de Boca","summary":"El mediocampista fue reemplazado en el primer partido del d\u00eda con una molestia en el isquiotibial de su pierna derecha","published":"2018-07-16T14:36:04-03:00","updated":"2018-07-16T14:36:04-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/16\/16243\/gago_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/16\/gago-se-retiro-con-una-molestia-en-el-amistoso-de-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171272","title":"Bou fue presentado en Brasil","summary":"El exdelantero de Boca se sum\u00f3 al Vitoria, donde le dieron una bienvenida repasando sus goles y ya bes\u00f3 el escudo.","published":"2018-07-16T13:32:12-03:00","updated":"2018-07-16T13:32:12-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/16\/16230\/bou-fue-presentado-en-brasin_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/futbol-internacional\/2018\/07\/16\/bou-fue-presentado-en-brasil_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171269","title":"Boca enfrentar\u00e1 al Barcelona por el Trofeo Joan Gamper","summary":"El Xeneize fue confirmado como rival de los espa\u00f1oles para el partido en el que presentan al equipo frente a sus hinchas. Ser\u00e1 el 15 de agosto en el Camp Nou.","published":"2018-07-16T12:54:00-03:00","updated":"2018-07-16T12:54:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/16\/16228\/camp-nou_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/16\/boca-enfrentara-al-barcelona-por-el-trofeo-joan-gamper_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171260","title":"Benedetto y Z\u00e1rate, imparables en el amistoso de Boca","summary":"Los delanteros protagonizaron una seguidilla de goles en el segundo encuentro ante Miami United.","published":"2018-07-16T11:49:00-03:00","updated":"2018-07-16T11:49:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/16\/16252\/benedetto-y-zarate-imparables-en-el-amistoso-de-bocb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/pretemporada\/2018\/07\/16\/benedetto-y-zarate-imparables-en-el-amistoso-de-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171258","title":"Y Boca va...","summary":"El Xeneize igual\u00f3 en uno con gol de Buffarini. Seguir\u00e1 su pretemporada en Estados Unidos hasta el 25 de julio.","published":"2018-07-16T11:12:00-03:00","updated":"2018-07-16T11:12:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/16\/16215\/boca-empato-primer-amistoso-en-estados-unidot_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/pretemporada\/2018\/07\/16\/boca-empato-el-primer-amistoso-en-estados-unidos_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":""}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171234","title":"Wilmar Barrios: \"La idea es que me vaya despu\u00e9s de la Libertadores\"","summary":"El volante de Boca arrib\u00f3 a Sarasota para sumarse a la pretemporada y aport\u00f3 tranquilidad sobre su futuro: \"Tengo la seguridad de que vengo a quedarme\".","published":"2018-07-15T19:59:50-03:00","updated":"2018-07-15T19:59:50-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/15\/16195\/wilmar-barrios-la-idea-es-que-me-vaya-despues-de-la-libertadoret_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/15\/wilmar-barrios-la-idea-es-que-me-vaya-despues-de-la-libertadores_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171171","title":"Boca hizo f\u00fatbol en Estados Unidos por primera vez","summary":"Guillermo realiz\u00f3 una pr\u00e1ctica donde par\u00f3 a dos equipos esta tarde, aunque uno de ellos cont\u00f3 con 12 jugadores. Hubo mezcla entre titulares y suplentes.","published":"2018-07-14T21:21:34-03:00","updated":"2018-07-14T21:21:34-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/14\/16090\/boca_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/14\/boca-hizo-futbol-en-estados-unidos-por-primera-vez_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171166","title":"El jugador que sorprende al Mellizo y pide pista","summary":"El juvenil de 18 a\u00f1os es uno de los mejores de la pretemporada de Boca y Guillermo empieza a buscarle un lugar en el equipo titular. \u00a1Escuch\u00e1 lo que cont\u00f3 Tato Aguilera desde Estados Unidos!","published":"2018-07-14T19:09:34-03:00","updated":"2018-07-14T19:09:34-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/14\/16086\/agustin-almendra_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/14\/almendra-el-jugador-que-sorprende-al-mellizo-y-pide-pista_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171163","title":"Olaza, el lateral que quiere Boca por seis meses","summary":"Por la lesi\u00f3n de Fabra, el Xeneize quiere un lateral a pr\u00e9stamo por seis meses -hasta que se recupere el colombiano- y el apuntado es el uruguayo de Talleres.","published":"2018-07-14T18:03:40-03:00","updated":"2018-07-14T18:03:40-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/28\/10950\/olaza-talleres_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/14\/olaza-el-lateral-que-quiere-boca-por-seis-meses_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171160","title":"\"Siempre van a sonar otros arqueros\"","summary":"El 1 de Boca se mostr\u00f3 tranquilo con la danza de nombres que se mencion\u00f3 para pelearle el puesto y dio su receta para seguir adelante. \"Tengo que estar tranquilo y seguir enfocado en lo que es el club\", declar\u00f3 en Sarasota.","published":"2018-07-14T17:12:11-03:00","updated":"2018-07-14T17:12:11-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/14\/16078\/agustin-rossj_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/14\/agustin-rossi-siempre-van-a-sonar-otros-arqueros_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171158","title":"Goltz: \"Tenemos un buen plantel\"","summary":"El defensor conf\u00eda en que Boca podr\u00e1 continuar con la buena racha de resultados en esta temporada y asegura que buscar\u00e1n ganar todo.","published":"2018-07-14T16:51:40-03:00","updated":"2018-07-14T16:51:40-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/14\/16077\/goltz-tenemos-un-buen-plantem_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/14\/goltz-tenemos-un-buen-plantel_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171142","title":"Cambiaron de deporte por un rato","summary":"El plantel Xeneize tuvo una jornada recreativa despu\u00e9s de varios d\u00edas de trabajo duro. Futv\u00f3ley fue la actividad que realizaron todos los jugadores, menos Cristian Pav\u00f3n, quien realiz\u00f3 trabajos de fuerza.","published":"2018-07-14T11:07:00-03:00","updated":"2018-07-14T11:07:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/14\/16042\/cambiaron-de-deporte-por-un-ratp_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/14\/cambiaron-de-deporte-por-un-rato_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171124","title":"El Chelo Torres ser\u00e1 jugador de Banfield","summary":"El ex Boca y Talleres se incorporar\u00e1 a la pretemporada del Taladro, donde buscar\u00e1 sumar minutos como titular.","published":"2018-07-13T22:14:00-03:00","updated":"2018-07-13T22:14:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/16022\/marcelo-torres-t-y-exequiel-palacios-r_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/13\/el-chelo-torres-sera-jugador-de-banfield_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171121","title":" Everton, el club que viene fuerte por Barrios","summary":"El equipo de la Premier League es el que est\u00e1 m\u00e1s interesado en el colombiano, quien igualmente seguir\u00e1 en Boca hasta diciembre. Su cl\u00e1usula es de 18 millones de euros.","published":"2018-07-13T20:47:54-03:00","updated":"2018-07-13T20:47:54-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/09\/9016\/wilmar-barrios_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/13\/-everton-el-club-que-viene-fuerte-por-barrios_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171100","title":"Es oficial: Pav\u00f3n firm\u00f3 su nuevo contrato con Boca","summary":"El delantero rubric\u00f3 su nuevo v\u00ednculo con el Xeneize que no s\u00f3lo incluye una mejora salarial sino tambi\u00e9n la suba de la cl\u00e1usula de recisi\u00f3n a 50 millones de euros.","published":"2018-07-13T15:17:13-03:00","updated":"2018-07-13T15:17:13-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/15985\/cristian-pavon-y-daniel-angelici_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/13\/es-oficial-pavon-firmo-su-nuevo-contrato-con-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171098","title":"Pav\u00f3n ya se entrena con Boca","summary":"El delantero del Xeneize se reincorpor\u00f3 tras su participaci\u00f3n en el Mundial con la Selecci\u00f3n Argentina y ya realiza las tareas de pretemporada junto con sus compa\u00f1eros en Sarasota.","published":"2018-07-13T14:46:42-03:00","updated":"2018-07-13T14:46:42-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/15979\/pavon-ya-se-entrena-con-bocb_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/13\/pavon-ya-se-entrena-con-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171092","title":"\u00bfBarrios emigra a la Premier League?","summary":"En di\u00e1logo con Estudio F\u00fatbol, el presidente de Boca, Daniel Angelici, reconoci\u00f3 contactos desde Inglaterra para llevarse al colombiano pero asegur\u00f3 que, de hacerse, ser\u00e1 para 2019.","published":"2018-07-13T14:10:00-03:00","updated":"2018-07-13T14:10:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/15974\/barrios-emigra-a-la-premier-leaguf_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/13\/barrios-emigra-a-la-premier-league_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171083","title":"Angelici: \"Ser\u00eda una tonter\u00eda prometerle la Selecci\u00f3n a un jugador\"","summary":"El presidente de Boca neg\u00f3 cualquier tipo de contacto previo con Mauro Z\u00e1rate, flamante refuerzo del Xeneize, y se defendi\u00f3 de las acusaciones del presidente de V\u00e9lez, Sergio Rapisarda.","published":"2018-07-13T12:45:57-03:00","updated":"2018-07-13T12:45:57-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/15963\/angelici-seria-una-tonteria-prometerle-la-seleccion-a-un-jugados_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/13\/angelici-seria-una-tonteria-prometerle-la-seleccion-a-un-jugador_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171082","title":"El puesto en el que Boca podr\u00eda reforzarse con un pr\u00e9stamo","summary":"Angelici reconoci\u00f3 en TyC Sports que por la lesi\u00f3n de Fabra, el Xeneize podr\u00eda incorporar un lateral izquierdo por seis meses, hasta que el colombiano vuelva a estar disponible. \"No se justifica hacer la inversi\u00f3n de una compra\", sostuvo el presidente.","published":"2018-07-13T12:35:14-03:00","updated":"2018-07-13T12:35:14-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/15958\/el-puesto-en-el-que-boca-podria-reforzarse-con-un-prestamo_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/1969\/12\/31\/el-puesto-en-el-que-boca-podria-reforzarse-con-un-prestamo_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171080","title":" \"Izquierdoz y Z\u00e1rate mostraron m\u00e1s ganas de venir que G\u00f3mez\"","summary":"Angelici, presidente de Boca, analiz\u00f3 en TyC Sports la situaci\u00f3n con el pase frustrado del defensor paraguayo.","published":"2018-07-13T12:24:00-03:00","updated":"2018-07-13T12:24:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/15967\/-izquierdoz-y-zarate-mostraron-mas-ganas-de-venir-que-gomfa_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/13\/-izquierdoz-y-zarate-mostraron-mas-ganas-de-venir-que-gomez_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171057","title":"Rulli se queda en Espa\u00f1a","summary":"El arquero que coquete\u00f3 con Boca durante las \u00faltimas semanas finalmente no pudo acordar su incorporaci\u00f3n y continuar\u00e1 su carrera en Europa.","published":"2018-07-13T09:18:03-03:00","updated":"2018-07-13T09:18:03-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/13\/15921\/rulli-sigue-en-espana_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/13\/rulli-se-queda-en-espana_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171044","title":"Wilmar Barrios y los rumores: \"Tengo la cabeza en Boca\"","summary":"El mediocampista xeneize dijo no saber \"nada\" sobre los rumores que lo vinculan a Tottenham, aunque aclar\u00f3 que s\u00f3lo piensa en su equipo.","published":"2018-07-13T00:02:00-03:00","updated":"2018-07-13T00:02:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/12\/15909\/wilmar-barrios-y-los-rumores-tengo-la-cabeza-en-bocb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/13\/wilmar-barrios-y-los-rumores-tengo-la-cabeza-en-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171031","title":" \u00bfCu\u00e1l es la traba para la llegada de Rulli a Boca?","summary":"El arquero de Real Sociedad parece ser el \u00fanico que est\u00e1 en carrera para llegar al equipo de Barros Schelotto, aunque desde Espa\u00f1a surgi\u00f3 un dato que hace todav\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil la operaci\u00f3n.","published":"2018-07-12T21:01:19-03:00","updated":"2018-07-12T21:01:19-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/10\/9195\/rulli-real-sociedad_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/1969\/12\/31\/-cual-es-la-traba-para-la-llegada-de-rulli-a-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"171024","title":"Pav\u00f3n: \"Que te busquen de Europa te pone contento, pero dije que me quedo a jugar la Copa\"","summary":" El atacante de Boca enumer\u00f3 sus prioridades y habl\u00f3 de la Selecci\u00f3n en el Mundial: \"Intentamos siempre y no se dio, por ah\u00ed tuvimos mala suerte\".","published":"2018-07-12T19:12:17-03:00","updated":"2018-07-12T19:12:17-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/12\/15892\/pavon-que-te-busquen-de-europa-te-pone-contento-pero-dije-que-me-quedo-a-jugar-la-copb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/12\/pavon-que-te-busquen-de-europa-te-pone-contento-pero-dije-que-me-quedo-a-jugar-la-copa_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170999","title":"Blindaje xeneize","summary":"","published":"2018-07-12T14:37:00-03:00","updated":"2018-07-12T14:37:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/06\/8669\/nueva-aguilera-leandro_416x234.png?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/12\/blindaje-xeneize_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170986","title":"Boca le eleva la cl\u00e1usula a Maroni","summary":"En el Xeneize no quieren saber nada con perder jugadores durante el segundo semestre y, para ello, el operativo blindaje contin\u00faa y ahora le toc\u00f3 al cordob\u00e9s, a qui\u00e9n le pusieron un precio de salida de 15 millones de d\u00f3lares.","published":"2018-07-12T12:29:51-03:00","updated":"2018-07-12T12:29:51-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/12\/15842\/gonzalo-maroni_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/12\/boca-le-eleva-la-clausula-a-maroni_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170978","title":"\"Con Gago nos apuramos y nos equivocamos\"","summary":"El hist\u00f3rico m\u00e9dico de Boca realiz\u00f3 una autocr\u00edtica respecto a la rehabilitaci\u00f3n del volante Xeneize y los problemas que sufri\u00f3 para volver a las canchas: \"Me equivoqu\u00e9 al ponerme en la piel del jugador\".","published":"2018-07-12T11:38:43-03:00","updated":"2018-07-12T11:38:43-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/12\/15833\/fernando-gago_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/12\/jorge-batista-con-gago-nos-apuramos-y-nos-equivocamos_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170977","title":"Gram\u00e1tica visit\u00f3 al plantel de Boca ","summary":"El exjugador de f\u00fatbol americano, que hizo historia en la NFL y hasta consigui\u00f3 un S\u00faper Bowl, es hincha del xeneize y viaj\u00f3 a Sarasota junto a sus dos hijos para conocer a los jugadores del plantel. ","published":"2018-07-12T11:29:41-03:00","updated":"2018-07-12T11:29:41-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/12\/15830\/gramatica-0_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/12\/gramatica-visito-al-plantel-de-boca-_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170911","title":"En Boca se divierten y el masajista lo sufre","summary":"Tevez, Wanchope, Magall\u00e1n, Vergini y Buffarini le jugaron una broma pesada a Pablo Rodr\u00edguez, a quien metieron bajo el agua en reiteradas ocasiones.","published":"2018-07-11T13:54:44-03:00","updated":"2018-07-11T13:54:44-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/11\/15741\/en-boca-se-divierten-y-el-masajista-lo-sufrf_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/11\/en-boca-se-divierten-y-el-masajista-lo-sufre_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170900","title":"\"El grupo se hace cada vez m\u00e1s fuerte\"","summary":"En plena pretemporada de Boca en Estados Unidos, Tevez destac\u00f3 la importancia de sumar nombres importantes al equipo. Adem\u00e1s, analiz\u00f3 lo vivido por la Selecci\u00f3n en el Mundial.","published":"2018-07-11T12:24:11-03:00","updated":"2018-07-11T12:24:11-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/11\/15725\/el-grupo-se-hace-cada-vez-mas-fuertf_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/11\/el-grupo-se-hace-cada-vez-mas-fuerte_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170894","title":"La broma de Carlitos: \u00a1Topetazo y al agua!","summary":"El Apache se veng\u00f3 de los arduos trabajos en la arena y el que la lig\u00f3 fue el colaborador \"Pata\" Pereyra. \u00a1No te lo pierdas!","published":"2018-07-11T11:27:00-03:00","updated":"2018-07-11T11:27:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/11\/15717\/la-broma-de-carlitos-topetazo-y-al-agub_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/11\/la-broma-de-carlitos-topetazo-y-al-agua_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170891","title":"Las im\u00e1genes del entrenamiento de Boca","summary":"El preparador f\u00edsico Valdecantos ide\u00f3 un exigente circuito en las playas de Sarasota, Estados Unidos, para que los jugadores salgan de la rutina de la Academia IMG de Bradenton.","published":"2018-07-11T11:11:00-03:00","updated":"2018-07-11T11:11:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/11\/15719\/las-imagenes-del-entrenamiento-de-bocb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/11\/las-imagenes-del-entrenamiento-de-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170888","title":"\"Z\u00e1rate est\u00e1 impecable f\u00edsicamente\"","summary":"Javier Valdecantos, preparador f\u00edsico de Boca, elogi\u00f3 las condiciones del flamante refuerzo en medio de la pretemporada en Sarasota, Estados Unidos.","published":"2018-07-11T10:29:00-03:00","updated":"2018-07-11T10:29:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/11\/15708\/valdecantos-zarate-esta-impecable-fisicamentf_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/11\/zarate-esta-impecable-fisicamente_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170868","title":"El desaf\u00edo de Tevez ante una atleta uruguaya","summary":"El jugador de Boca no pudo en la carrera de 100 metros que corri\u00f3 contra la uruguaya D\u00e9borah Rodr\u00edguez, atleta ol\u00edmpica en dos oportunidades.","published":"2018-07-10T21:44:00-03:00","updated":"2018-07-10T21:44:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/10\/15686\/kkj_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/10\/el-desafio-de-tevez-ante-una-atleta-uruguaya_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170866","title":"Guillermo y Gustavo se lucieron en los tiros libres","summary":"Despu\u00e9s de un arranque err\u00e1tico, los Mellizos mostraron su clase intacta en Sarasota, adonde Boca realiza trabajos de pretemporada.","published":"2018-07-10T21:01:00-03:00","updated":"2018-07-10T21:01:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/10\/15680\/guillermo-y-gustavo-se-lucieron-en-los-tiros-libret_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/10\/guillermo-y-gustavo-se-lucieron-en-los-tiros-libres_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170840","title":"Angelici y el futuro de Magall\u00e1n","summary":"El presidente de Boca asegur\u00f3 la continuidad del central, por lo menos, hasta fin de a\u00f1o. Adem\u00e1s, habl\u00f3 sobre la incorporaci\u00f3n de un arquero y las situaciones de Barrios y N\u00e1ndez.","published":"2018-07-10T15:42:00-03:00","updated":"2018-07-10T15:42:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/03\/8278\/angelici_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/10\/angelici-magallan-se-queda_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170836","title":"\"Pav\u00f3n se queda, firm\u00f3 por cuatro a\u00f1os m\u00e1s\"","summary":"El presidente de Boca confirm\u00f3 la continuidad del delantero en el Xeneize, revel\u00f3 el monto de la nueva cl\u00e1usula de rescisi\u00f3n y cont\u00f3 detalles de la operaci\u00f3n.","published":"2018-07-10T15:00:00-03:00","updated":"2018-07-10T15:00:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/10\/15628\/angelici_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/10\/angelici-pavon-se-queda-firmo-por-cuatro-anos-mas_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170802","title":"Rulli, el \u00fanico arquero con chances de llegar a Boca","summary":"Ca\u00eddos Guzm\u00e1n, Romero y Ospina, el argentino que ataja en Real Sociedad es el \u00fanico con alguna posibilidad de arribar al equipo de Guillermo.","published":"2018-07-10T10:00:53-03:00","updated":"2018-07-10T10:00:53-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/10\/15578\/rulli-el-unico-arquero-con-chances-de-llegar-a-bocb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/mercado-de-pases\/2018\/07\/10\/rulli-el-unico-arquero-con-chances-de-llegar-a-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170791","title":"\"Sabemos que somos el m\u00e1s grande de la Argentina\"","summary":"Boca recupera los goles de Dar\u00edo Benedetto para encarar la recta final hacia su gran objetivo, la Copa Libertadores, y el delantero sue\u00f1a con pelear en todos los frentes. \"Este club te lo impone\", afirm\u00f3.","published":"2018-07-10T08:41:09-03:00","updated":"2018-07-10T08:41:09-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/10\/15571\/benedetto_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/10\/sabemos-que-somos-el-mas-grande-de-la-argentina_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170790","title":"Los llamados de apoyo que m\u00e1s sorprendieron a Benedetto","summary":"El delantero de Boca ya est\u00e1 listo para volver en Boca, pero reconoci\u00f3 cu\u00e1les fueron las muestras de apoyo que m\u00e1s le llamaron la atenci\u00f3n durante su larga recuperaci\u00f3n.","published":"2018-07-10T08:38:00-03:00","updated":"2018-07-10T08:38:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/10\/15570\/benedetto-gorro_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/10\/los-llamados-de-apoyo-que-mas-sorprendieron-a-benedetto_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170774","title":"Despu\u00e9s de las idas y vueltas, G\u00f3mez comenz\u00f3 a entrenar con el Milan","summary":"La novela del mercado de pases en Boca parece terminar con el refuerzo deseado por Guillermo otra vez sin llegar al club.","published":"2018-07-09T19:09:20-03:00","updated":"2018-07-09T19:09:20-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/09\/15549\/gustavo-gomez_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/09\/despues-de-las-idas-y-vueltas-gomez-comenzo-a-entrenar-con-el-milan_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170737","title":"El bicampe\u00f3n argentino se prepara en la academia m\u00e1s grande del mundo","summary":"","published":"2018-07-09T11:23:00-03:00","updated":"2018-07-09T11:23:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/06\/8669\/nueva-aguilera-leandro_416x234.png?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/09\/el-bicampeon-de-argentino-se-prepara-en-la-academia-mas-grande-del-mundo_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170716","title":"Boca blinda a Pav\u00f3n: la nueva cl\u00e1usula ser\u00e1 de 50 millones de d\u00f3lares","summary":"El presidente Daniel Angelici mejorar\u00e1 el contrato del delantero y le impondr\u00e1 una nueva cotizaci\u00f3n a su salida. El objetivo principal es que nadie se lo lleve antes de la finalizaci\u00f3n de la Copa Libertadores.","published":"2018-07-08T23:46:03-03:00","updated":"2018-07-08T23:46:03-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/08\/15462\/pavon_416x234.jpg?v=3","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/08\/boca-blinda-a-pavon-la-nueva-clausula-sera-de-50-millones-de-dolares_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170686","title":"Walter Bou tambi\u00e9n se va al Vit\u00f3ria","summary":"El delantero arm\u00f3 las valijas en Boca para continuar su carrera a pr\u00e9stamo por un a\u00f1o y con opci\u00f3n de compra en el club brasile\u00f1o, donde hace pocos d\u00edas firm\u00f3 su compatriota C\u00e9sar Meli.","published":"2018-07-08T14:05:00-03:00","updated":"2018-07-08T14:05:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/08\/15429\/walter-bou_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/08\/walter-bou-tambien-se-va-al-vitoria_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170649","title":"Benedetto y la llegada de Z\u00e1rate: \"El t\u00e9cnico la va a tener dif\u00edcil\"","summary":"El Pipa habl\u00f3 antes del viaje de Boca a Estados Unidos, se refiri\u00f3 a Mauro y cont\u00f3 sobre su recuperaci\u00f3n: \"Me siento cada vez mejor\".","published":"2018-07-07T19:40:43-03:00","updated":"2018-07-07T19:40:43-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/07\/15388\/benedetto-y-la-llegada-de-zarate-el-tecnico-la-va-a-tener-dificim_416x234.jpg?v=2","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/07\/benedetto-y-la-llegada-de-zarate-el-tecnico-la-va-a-tener-dificil_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170637","title":"\u00bfAhora s\u00ed llegar\u00e1 G\u00f3mez a Boca?","summary":"La novela m\u00e1s larga de los \u00faltimos mercados de pases suma un nuevo cap\u00edtulo: el zaguero paraguayo le comunic\u00f3 al Xeneize que estar\u00eda dispuesto a aceptar las condiciones contractuales que hab\u00edan hecho caer la operaci\u00f3n. Adem\u00e1s, contin\u00faan las conversaciones para traer al arquero de la Real Sociedad a pr\u00e9stamo.","published":"2018-07-07T15:36:00-03:00","updated":"2018-07-07T15:36:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/05\/15121\/gomez-entrenamiento_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/07\/se-reflota-la-llegada-de-gomez-a-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170592","title":"\"Estoy con ganas de ayudar a este equipo a seguir ganando\"","summary":"El refuerzo de Boca pis\u00f3 la Bombonera ya como jugador y habl\u00f3 sobre su llegada al equipo de Guillermo Barros Schellotto.","published":"2018-07-06T19:27:48-03:00","updated":"2018-07-06T19:27:48-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15304\/zarate-estoy-con-ganas-de-ayudar-a-este-equipo-a-seguir-ganandp_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/06\/zarate-estoy-con-ganas-de-ayudar-a-este-equipo-a-seguir-ganando_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170573","title":"Z\u00e1rate, agradecido con los hinchas de Boca","summary":"El flamante refuerzo del Xeneize le brind\u00f3 unas c\u00e1lidas palabras a los seguidores del club de la Ribera tras el afectuoso recibimiento de \u00e9stos para con el ex jugador de V\u00e9lez.","published":"2018-07-06T16:29:32-03:00","updated":"2018-07-06T16:29:32-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15278\/mauro-zarate_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/06\/zarate-agradecido-con-los-hinchas-de-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170565","title":"Boca defini\u00f3 la lista de jugadores que ir\u00e1 a la pretemporada","summary":"El Xeneize se preparar\u00e1 en Estados Unidos de cara a la segunda parte del a\u00f1o con 26 jugadores a los que luego se les sumar\u00e1n  Pav\u00f3n, Barrios y N\u00e1ndez","published":"2018-07-06T15:31:43-03:00","updated":"2018-07-06T15:31:43-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15269\/pretemporada-boca_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/06\/boca-definio-la-lista-de-jugadores-que-ira-a-la-pretemporada_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170561","title":"Peruzzi y Sebasti\u00e1n Perez no van a la pretemporada","summary":"El defensor que volvi\u00f3 de su pr\u00e9stamo en Nacional de Uruguay y el mediocampista colombiano no viajar\u00e1n esta noche a Estados Unidos.","published":"2018-07-06T13:33:00-03:00","updated":"2018-07-06T13:33:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15258\/sebastian-perez_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/06\/peruzzi-y-sebastian-perez-no-van-a-la-pretemporada_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170538","title":"Z\u00e1rate se entren\u00f3 por primera vez","summary":"El nuevo refuerzo de Boca practic\u00f3 a la par de sus compa\u00f1eros en el complejo Pedro Pompilio, bajo las \u00f3rdenes de Guillermo Barros Schelotto.","published":"2018-07-06T10:54:00-03:00","updated":"2018-07-06T10:54:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15245\/zarate-se-entreno-por-primera-vfa_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/06\/zarate-se-entreno-por-primera-vez_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170528","title":"Guillermo pierde a otra de sus prioridades","summary":"Jonathan Silva est\u00e1 a un paso de cerrar su llegada al Legan\u00e9s, que le comprar\u00eda el pase a Sporting Lisboa. As\u00ed, el Mellizo perder\u00eda al reemplazante del lesionado Fabra. ","published":"2018-07-06T09:01:25-03:00","updated":"2018-07-06T09:01:25-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15215\/jonathan-silva_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/06\/guillermo-pierde-a-otra-de-sus-prioridades_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170527","title":"Boca le dio la bienvenida a Z\u00e1rate","summary":"El Xeneize oficializ\u00f3 la llegada de Mauro con una imagen en sus redes sociales","published":"2018-07-06T08:58:00-03:00","updated":"2018-07-06T08:58:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/06\/15213\/zarate-oficial_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/06\/boca-le-dio-la-bienvenida-a-zarate_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170503","title":"\u201c\u00a1Qu\u00e9 locura!\u201d","summary":"El flamante refuerzo de Boca estuvo en La Bombonera y record\u00f3 un partido que vivi\u00f3 en la cancha entre Boca y River: \u201cCon uno menos, perdiendo, la gente empujaba. Incre\u00edble\u201d. ","published":"2018-07-05T20:14:51-03:00","updated":"2018-07-05T20:14:51-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/05\/15189\/-izquierdoz-que-locurb_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/05\/-izquierdoz-que-locura_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170485","title":"Boca le dio la bienvenida a Izquierdoz","summary":"El Xeneize oficializ\u00f3 la llegada del defensor proveniente del Santos Laguna y subi\u00f3 un video del futbolista en la cancha de Boca.","published":"2018-07-05T17:53:00-03:00","updated":"2018-07-05T17:53:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/05\/15172\/izquierdoz-boca_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/05\/boca-le-dio-la-bienvenida-a-izquierdoz_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Boca Juniors"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170469","title":"Z\u00e1rate, tras la revisi\u00f3n m\u00e9dica: \"Solo pienso en el futuro\"","summary":"\"Lo que tuve que hablar ya lo habl\u00e9\", respondi\u00f3 el delantero a la prensa, luego de realizarse las pruebas m\u00e9dicas. Esta tarde firma con Boca.","published":"2018-07-05T14:26:51-03:00","updated":"2018-07-05T14:26:51-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/05\/15146\/zarate-tras-la-revision-medica-solo-pienso-en-el-futurp_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga-2018\/2018\/07\/05\/zarate-tras-la-revision-medica-solo-pienso-en-el-futuro_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170457","title":"Boca y la posibilidad de armar tres equipos ","summary":"El Xeneize reforz\u00f3 su plantel de gran manera y Guillermo Barros Schelotto puede parar tres formaciones diferentes -y competitivas- con los nombres que tiene.","published":"2018-07-05T12:11:56-03:00","updated":"2018-07-05T12:11:56-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/05\/01\/8093\/guillermo-barros-schelotto_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/walter-bou\/2018\/07\/05\/boca-y-la-posibilidad-de-armar-tres-equipos-_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170452","title":"Peligra el pase de G\u00f3mez a Boca","summary":"El jugador paraguayo, que ten\u00eda todo acordado para sumarse al plantel, se ausent\u00f3 de la pr\u00e1ctica por diferencias econ\u00f3micas a \u00faltimo momento y regresar\u00e1 a su pa\u00eds. \u00bfSe cae la operaci\u00f3n?","published":"2018-07-05T10:43:00-03:00","updated":"2018-07-05T10:43:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/05\/15121\/gomez-entrenamiento_416x234.jpg","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/superliga\/2018\/07\/05\/peligra-el-pase-de-gomez-a-boca_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":false,"section":"Superliga"}},{"type":{"value":"LINK"},"id":"170431","title":"El pedido de Boca a la AFA","summary":"El Xeneize, que super\u00f3 el l\u00edmite de extranjeros en su plantel, ya puso manos a la obra para lograr que el central paraguayo pueda jugar el pr\u00f3ximo semestre. \u00bfC\u00f3mo?","published":"2018-07-04T22:28:00-03:00","updated":"2018-07-04T22:28:00-03:00","author":{"name":"TyC Sports"},"media_group":[{"type":"IMAGE","media_item":[{"src":"https:\/\/media.tycsports.com\/files\/2018\/07\/04\/15086\/afa_416x234.jpg?v=1","key":"image_base","type":"image"}]}],"link":{"href":"https:\/\/www.tycsports.com\/nota\/boca-juniors\/2018\/07\/04\/boca-realizo-un-pedido-a-la-afa-para-la-habilitacion-de-gomez_aplicaster.html","type":"link","rel":"self"},"extensions":{"is_highlight":true,"section":"Boca Juniors"}}]}